升有唔想追 跌又唔敢買

垃圾
你慢慢撚住d現金啦

升我追到足
跌我拿拿聲掃

聽日準備去IFC了